有冇辦法剩係收指定 Telegram Channel 既特定 Message?

好似呢個 Telegram Channel 咁

佢有全港交通訊息，但係我只係想知「屯門公路」既資訊。有冇辦法令到有「屯門公路」字眼既訊料先會出現，其餘自己 Skip 曬？

你要有條channel admin right 先做到

我都有諗過類似諗法
有無可能寫bot做到？

rsshub + ifttt +pushbullet
缺點 delay 15-30分鐘

搵到個 Bot 而家試緊